爆江去左整餅？

東張西望播緊

估唔到

屌，條撚樣唔係當差架咩

係囉 走左去整餅嘅